好想食脆香雞翼同香草辣雞翼呀！！！

越夜越肚餓
好熱氣又好想食
點算好呀

點解脆香雞翼咁吸引咖

我都好想食

好掙扎呀 想食又驚爆瘡
諗起凌晨去買啱啱炸起 咬落去啲肉汁就

去佢老味啦
我病左都忍唔住照食

圖呢

喺歐洲無得食

去KFC食hot wing頂住癮先

之前病到死都忍唔住最後買咗 真係超級爆炸好食

歐洲啲包或個餐會唔會大份啲
定同香港一樣咁細

好想食，不要再說了！

雖然歐洲食嘢係貴 但係歐洲老麥都比香港黎講真係好貴 食個包都成50蚊

明明啱啱出脆香雞翼嗰陣我同阿爸去食仲笑9脆香雞翼係小兒麻痺咁，邊有人買
點知依家上咗癮
上星期食咗三次

放到淋晒都咁好食
唔敢想像佢新鮮炸出黎既脆香雞翼會係咩感覺

岩岩食完 脆香雞翼有麥香雞既味 好難食
第一次食到吐返出黎

以前做老麥
試過真係一炸起就食
雞翼入面啲雞油爆出嚟超正

次次返夜更洗廚房必定攞返起碼20隻雞翼返屋企J

好運嘅話係新鮮炸起 通常係凌晨時分機會大啲

20隻真係可以慢慢嘆

都幾貴下 份量會唔會大過香港好多

好掛住香草辣雞翼

佢都好掛住你
琴晚食咗真係冇得輸

香草辣雞翼辣左好多

香草辣雞翼一定係世界第一

真係正撚到！！！！